小米1810 集氣支持區

第1步10蚊先

8.93入左

差唔多

今日上10蚊ok?

最抵玩智能手帶！小米手環 4 上手試

平到你唔信, 好抵玩

又上返9.5

10蚊已達成

尾市抽上

拆出嚟充電，會唔會好易甩部主機出嚟

幾錢放?

正式起飛

G20傾唔成8蚊都似

我都希望見到8蚊

哇, 搞個餐飲就火箭咁升

呢排回購左幾多錢下

上到20蚊

靠雷軍D回購真係曬gas
小米D家電真心幾屈

仲話反送中

屌 入唔切 已經上左十蚊

反送中 同 用小米家電 既conflict位係邊

19.6入

22蚊入

中國APPLE 我信